【美女只會放香屁？】一起來聽AV女優的放屁吧～

偶像團體積極舉辦握手會與粉絲見面，很多時都要購買指定唱片或者寫真集才能參與握手會，所以不少粉絲都會大量購入唱片，提高抽中入場門票的機會。自從AKB48開始這種「握手券商法」後，越來越多偶像團體模仿，甚至有些地下偶像組合嘩衆取寵，以抱抱會、陪睡會、揉揉會等吸引粉絲的支持。AV女優當然也不會認輸，推出「放屁會」來滿足粉絲的特別癖好。

三位人氣AV女優明里友香、明美美羽和八橋彩子將於3月3日，以放屁會慶祝女兒節。因為第一次放屁會的反應熱烈，所以這次的門票會加價1000円，事前購入門票的價格為4000円，即場購買門票的價格為4500円。主要活動內容為放屁環節，讓粉絲充份感受AV女優的屁，包括屁的聲音和氣味，以及AV女優放屁的樣子。另外，還會有三位美女進行「屁」相關的Rap比賽，在Rap完畢後要放一下響屁，以屁的質素決定屁屁Rapper的頂點。

為了不熟識AV女優的讀者，小編就簡介一下參加放屁會的三位美女吧。

明里友香是前年出道的話題女優，既是藝人又是英國人妻，還以懷念日本肉棒之名回國偷偷拍成人片。這類充滿賣點的人妻熟女，可迷倒了不少粉絲呢。而明美美羽的公式設定是E奶女大學生，出道作品好像是跟男朋友一起搭上「魔鏡號」，迫男朋友親眼看著自己被AV男優調教。最後，八橋彩子也是話題炒得很兇的AV女優，據說她在讀大學的時候，喜歡的男生是個愛看AV的處男，於是燃起她對AV業界的興趣。除了擁有超完美身材之外，她還是名門大學出身的大小姐，現時瞞著家人拍成人片。現在的AV女優都用設定堆砌出來呢……但觀眾好像真的會特別對這些超多設定的AV女優感興趣……

▼ 明里友香、明美美羽、八橋彩子

真係痴撚線

女神的屁是香的

. . . . . .